mewe python group

Let's learn, share, hack, play, have fun

如果你係連登仔 and 有mewe account and 學緊/用緊python
歡迎加入mewe group, LIHKG Python Club

方法: 回覆此post with你既mewe link, 我會加你入group
我既mewe link係

如果唔想比其他人見到你既mewe link, 可以加密比我 (記得連同你既invite link一齊比)

同步發送: 軟件台, 上班台

仲未開mewe

有講超新手問題想問
如果指命開頭係' 係咩意思?
sample
'APPLE

未用過’

唔識加，放棄…

it denotes a string, and must be closed with ' otherwise the interpreter will complain.
i.e.: 'APPLE ❌, 'APPLE' ✅

唔係好明, 有無例字 ?

'Apple' 係 python 係 string
apple (backtick) 係 shell 係 run command 再拎個 result 係句 command 入面

#Logging will be done only if run as Service.
#default is None
#Logging "All" consumes little more resources.
'None
Errors
'All

開個group都要PM / invite先入得
有無咁小圈子呀

搞小圈學programming

因為討論既野唔公開得, 成員就可以暢所欲言
否則用fb唔洗用mewe啦

其實開group交流係好事，但咁封閉好難進步

公開既交流有連登, fb, twitter, stackoverflow, github etc
秘密既就交流係為左achieve更高既野

Private無問題，點解唔直接貼個MEWE group link出黎？

privacy有分級別, 呢個group係最高privacy, 連link都唔會比人搵得到

其實未必係小圈子
因為只要你提供mewe url 樓主一般都會add你入
人人都可入谷
mewe只係一個platform

都係唔明, 你係用咩 IDE 去寫 python ?
有無得完整啲講下係點
因為 python 應該係無 開頭係 ' 既指令
所以你會唔會講緊 IDE 個 command console, 而唔係 python source code

我都唔係好識，我係用wordpad開嚟改入面啲command

之前有invite過我??
我呢個ID唔同之前, 你invite多次

OK, give this link to your friend
and ask for his/hers if you haven't yet

會唔會有 screenshot ?